柒婆製第三次金融危機

風暴 海嘯都用左，今次叫咩好
諗定名差唔多

自爆

核爆

女人揸旗

攬炒大核爆

女人揸車

人禍

牝雞司晨

金融攬抄

金融自爆

金融大爆炸

黃禍

叻過老懵董

金融攬炒

金融閪爆

地震

電腦大爆炸

金融大爆炸
存款死清光

金融正式壽終正寢

染爆

sry,打錯字

柒爆

金融壽終正寢

風暴 海嘯 咁之後 地震 囉
海陸空用完之後就向宇宙進發

宇宙大爆炸?

金融柒爆

咁快宇宙大爆炸?
一級級黎啦, 近近地咪果啲咩 太陽風暴 之類

金融災難
金融屠殺
金融未日

金融黑洞
無底深淵

我要見到文宣砌成o既10.20
【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

我要發宇宙通行証比共產黨解放軍

Bingo bomb

金融共爆

金融地震

攬炒

恆生指數日日升緊，點解會話金融危機？

金融支爆

金融臭雞

金融潮吹

次按2.0

條8婆做多2年拍拍蘿油就走左去 理撚得你死

金融攬炒，明顯有心人為嘅

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

金融血崩

柒婆危機

存檔大爆炸

痴撚線
通常金融風暴/泡沫爆破都係爆啲新嘢
而家係望住個歷史吹個一模一樣嘅泡出嚟
完全係2008 嘅味道

95-00年 IT 泡沫
08年 雷曼、CDS （大程度上係樓債泡沫）
14年 俄佬金融危機

新會然確認

大洗牌

柒婆做緊大個泡沫

唔夠political correct
左膠第一個屌呢個名

金融痢疾

金融風暴
金融海嘯
金融地震
金融黑洞

到底佢係咪英國間諜 做親既野都係推香港去死

光復金融

金融革命

雷暴

連登炒車

鐳射風暴

金融送終

金融光復香港時代革命

焦土行動

金融送中

金融核爆

金融熱寂

攬炒危機

屌 個負皮好易hi錯

1020見！

美金! 美金!

諗諗下 終於明中聯辦之前做咩掃咁多單位

牝雞司晨～牝雞司晨

老蚌炒泡沫

Diu

金融群俠傳

Delay No Fin

我覺得係地震

蟲禍

金融雪崩

風暴
海嘯

金融地震？

全黨死清光先 電腦大爆炸

金融隕石

金融綠帽

金融核爆
金融地震

金融洗牌

金融風波

金融跣親

巴打呢個成語太深

電腦大爆炸，宇宙大爆炸都得

西伯侯

核爆特點就係爆完乜都冇晒 真正玩撚完

金融侵習

金庸震盪

金融視界事件

金融天津

蛾爆

咁要用咩通行證

柒婆之亂

叫金融大炒車啦一於

嗱你諗吓
啲傻仔 一上車之後就…

金融終結者

雷神

冷戰2

金融雪崩啦

金融暫緩之壽終正寢

單機啦仆街

金融月噬

柒爆

金融危機connect

金融黑天娥

金融淋病

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

求文宣進場幫手整圖
中國戰線好重要 我地要借勢打破裂口

金融崩塌

二次次按風暴

瘟疫

係咪真係爆到先
全球金融危機又未出現 中美貿易戰又話中國肯跪低傾好左個頭波 又唔加關稅住
今次人禍仲大單過當年天災沙士D樓價仲咁硬淨
真係睇唔到邊忽似爆

金爆天星

金融潮退

歷史重現
二按風暴

誠哥口中嘅＂女媧(禍)補天"

唔知有幾多人借盡去買呢
賺既開心死
蝕既都冇計了到時777都退左休LU

支爆

俾你講咗先tim
神羅天征萬象天引

金融共震

末日

本身樓市慢慢回落都冇野，而加國內通漲咁勁 仲要減息，樓市仲gogogo, 經濟增速回落，樓價飛漲，最後結果可想而知

金融地裂

the bill is dead

金融爆春袋

笑死

又唔見我地小英搞到咁柒

蝗禍就差唔多 block

金融作孽
自作孽

全港都suffer........

其實台灣d經濟都係一pat屎
唔係香港english應該收左皮

金融旋渦

Big Bang Carrie

燃燒的新香港

地震， 因為樓市跌

紅顏禍水

攬炒用得幾好

就係因為望住歷史所以反而爆嘅機率會比較細

黑臉皮露 就有

淋病想做滯脹嘅局出嚟益自己友

講咩啊你

柒婆將會係歷史留名
引發第三次金融危機 + 支爆

香港尻政危機

颶風